緊急 - 歷史重溫：雨傘1003旺角黑社會襲擊佔領人士

今次吹風吹到咁勁可能真係動員黑社會掃場

連登00後咁多可能未對付過黑社會，甚至連上面條片都未睇過。推返條片上黎比大家重溫下！

大家721見，安全至上！

見到黑社會
即刻開遮擋鏡頭
然後亂棍往死裡打

要做到殺雞儆猴既模樣

其中一個方法

緊急呼籲！721上街一人帶兩條索帶，提防黑社會傷害香港人！

推

仲記得當日收工出去反cup
俾阿伯屌我哋嚟得太遲

唔同既係 今次我地人多同會出手 果次佢係人小先黎搞而且冇還佢地拖

而家D黑社會好撚潺

而家我地仲係嗰陣嘅和理非？有人搞事 開遮 打！

公民拘捕，口頭警告！

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

佢地夠惡

冇錯 而家我地無論心態裝備定經驗都進步左好多
對家係都要送頭就成全佢

對準五大訴求

一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見

果晚永世難忘

口頭警告，公民拘捕！

記得有條片係啲學生捉住個帳篷，個個入面既人都勁驚喊到仆街

大家有心理準備
亦可以諗定今舖點應對
到時齊心啲

呢班冚家剷今時今日仲敢唔敢出黎?

駛唔駛比番新城市D gif

當年大家都和理非
今日你估唔會打返轉頭？

見到黑社會全部同佢死過，係依d家國大事上面要豁出去，零容忍

班撚樣太子架

靠嚇

新城市唔係逼到爆發根本唔會打狗

啲黑社會警局當屋企訓，一啲包袱都冇，唔好掉以輕心啦

口頭警告，公民拘捕

唔好on9捱打！

721極大機會上演

主要推比00後睇

到時唔洗搵差佬 一定幫佢地

721

黑社會?往死裡打

00後必睇

打還打小心打錯人

知己知彼

口頭警告，公民拘捕

全部立即開遮
然後警惡懲奸

開晒遮截撚住佢唔俾佢搵到差佬
到時一人伸一腳都重傷

和理非做法：口頭警告，公民拘捕

雄哥好似會帶兵嚟

推，當年重細嘅巴絲打，要睇

我哋連中共都唔撚驚
你唔係覺得我哋會驚你班公仔佬呀

推比00後

用索帶

往死裡打

保持警惕啦

你估係遮低黑社會人多定我地人多

和理非人士呢邊：緊急呼籲！721上街一人帶兩條索帶，提防黑社會傷害香港人！

打到佢仆街

以前9成人勇武潔癖，今時今日，俾狗咬多左，準備多左裝備又好左，遇到黑社會一定有狗幫佢地，所以一定要開遮好好教育

我記得班廢佬係日頭嚟搞事
一到夜晚放工放學。班廢佬就收晒皮

打擊黑社會係好市民既責任
BTW仲記得光復旺角個日下午警察真係似番警察，幫手頂住d暴徒
估唔到而家已經變曬黑警

係咪唔記得左麥生教我地要企定定比人打?!

咪高估對家啦，佢哋只為錢做嘢，理撚得你唱聖詩、唱happy birthday 咩

反包圍，不停嗌“保護學生“

今時唔同往日
希望大家覺醒
必要嘅武力先係最強嘅後盾

記得個陣老黑非禮d學生妹
嬲撚到我即刻出去幫拖

被打麥先生：如果我還手，件事會唔知發展成點

入去睇下 6千幾個正皮阿
連登仔

人地用身體比人打搏關注，你就恥笑人

各有各做，唔推廣呢種方式咪夠

咪撚講野咁仆街

驚西咩

依啲仆街搞事唔打對唔住自己

千萬不要落單，團結就是力量

終於有人講，一定要做好凖備，出完手就散

記得大叫’你冷靜d‘

推比00後睇

我係00後

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

。。。個個00後好似手足你咁勇武咩一定有人驚

嗰日真係其中最深刻既一日
旺角係由日頭搞撚到去夜晚 班撚樣連女仔都照打
屌你老母 你班撚樣21號最好就出黎
怕你唔撚肯出咋

當日嘅事一世都唔會忘記

Sorry發夢次次同班fd都係最前 佢地都係00後 不過前線其實好少後生仔 通常到20幾歲

差佬都比人打撚到仆街啦
驚閪你老黑咩

差佬都未撚驚 點會驚黑社會 proud of u

唔洗諗 有黑社會既話我地唔好開拖先 等佢地忍唔住要做野 當場鎮壓直接往死裡打 打到仆灑街就得

你唔明 當年個個和理非非
勇武手足已經唔多 出手隨時俾人篤灰埋

黎囉 保證你斷手斷腳

個陣有條大學生又係習武都比人打到喊呀

人哋一動手,一定唔留手還拖

當年我都有出 但唔係好敢企最前

根據5年前既經驗，班狗會同黑社會合作，俾黑社會先搞事，之後狗就扮正義介入調停，營造維持秩序既形象

打啦打啦 最好打撚死班仆街
麥生教大家既野我覺得幾有道理

佢真和理非 應該要向佢學習

和理非呢邊

當時畀個廢老打咗兩嘢！！！
因爲同個fd想救一個畀人圍毆嘅男仔
其他示威者又廢 翹埋雙手喺隔離睇 自己人畀人打都唔幫拖

同大家回帶下
雨傘個時有句好出名 榴槤乜乜乜
就係因為佢有帶萬用刀出黎
所以大家笑還笑 真係要小心黑社會可能有武器
今時唔同往日
佢插左你一刀都有黑警保
切記小心

利巴打，當晚有利巴打係旺角幫手

最好係捉起佢好似車路士咁羞辱佢 除到佢得護條底褲

係水果乜乜乜

你錯左

黑社會真係狠好多 因為收錢做野 瓷器撼缸瓦 大家小心

00後 / 90尾嘅手足真係唔撚洗驚啲黑社會
當你愈大就覺得啲黑社會只係另類mk仔

當年你勇武出手會比D和理非好勇武咁箝住帶比差佬

真 佢地只係一D讀唔成書, 又考唔到差佬既終極廢物

唔同嘅係今次至少都十萬人 而且個個都會還手 想斷手指可以黎

事隔五年，郭紹傑終於搵到佢既最佳位置

對方人多就會打人，慈母唔拘捕
對方人少就會走人，慈母協助逃走

基本就係咁

金鐘啲人都唔識打

最慶真係前街捉人
後街放人

當年真係好撚驚
但係後尾發覺後生果D黑社會仲廢過藍絲
唔對路就走得好快

和理非幫手開遮擋鏡頭！

咩讀唔成 讀都冇讀過

有仆街拎刀既話要小心

就係吹得勁先知佢唔會嚟
有心大開殺戒就唔會放風靠嚇啦

心中有信念 無畏無懼 721見

邊忽似警察
懶係好人咁組條人鏈
對面大大聲話係xx字頭
咪又係乜都唔做
唔好同我講冇人手

我怕遊行係夠多人 但對決時企前線唔夠黑仔多

講得和理非，你郁手佢地就一齊大嗌停手停手

打自己人就好撚大力

嗰陣旺角中後期晚晚嚟，我都有份打，通常打到咁上下差佬會突然出現分隔。

呢條要推

山東街大戰

次次都山東街

晏晝個時真係算係咁，我係中間個帳篷度，d暴徒係咁起飛腳，d差佬硬食左好多下
但之後旺角黑夜d黑警係咁放d暴徒走

有D好撚勇武扯撚住你話你係鬼

古惑仔最要面
記得盡量打頭

其實好撚驚，雖然人多，但出手幫嘅人少

唔使馬上call 差佬.
要拍片, 之後直接用101A制服佐黑社會先.
仲有, 自稱三合會成員最高刑期過1年. 同樣可以用101A拘捕.

社團條例 cap151:

19.非法社團幹事等的罰則
(2)任何三合會社團的幹事或任何自稱或聲稱是三合會社團幹事的人，以及任何管理或協助管理三合會社團的人，均屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁15年。

20.成員身分等
(2)任何人如屬三合會社團的成員，或以三合會社團成員身分行事，或自稱或聲稱是三合會社團的成員，或參加三合會社團的集會，或向三合會社團付款或給予援助，或為三合會社團的目的而付款或給予援助，或保管或控制或被發現管有屬於或關於三合會社團或三合會社團任何分支機構的任何簿冊、帳目、字據、成員名單、印章、旗幟或徽章，則不論該社團或該分支機構是否在香港成立，該人亦屬犯罪，一經循公訴程序定罪 —— (由1964年第36號第4條修訂；由1988年第30號第4條修訂)
(a)如屬首次就該項罪行被定罪，可處罰款$100,000及監禁3年；及
(b)如屬第二次或其後就該項罪行被定罪，可處罰款$250,000及監禁7年。

到時唔好驚 我地人多可以用索帶鎖住佢地交俾警察 我地吸收咗經驗係唔會驚唔會剩係捱打

講真，如果係普通學生，瘦瘦掹掹，真係畀人兩拳打爆，大家要夠團結同埋疊馬，人多起碼佢哋唔會咁大膽。

深夜嘅時候 啲和理非會趁勇武派瞓著咗 去拆鐵馬 因為話鐵馬會畀人攞嚟沖擊

有啲議員畀人影到拆鐵馬 不過而家唔講住 完咗呢件事先清算

後來有人沖立法會 有議員上法庭做證人篤灰 搞到義士坐幾年監

有人喺屋企整盾牌 結果有議員助手篤灰 報警搵差佬拉咗 個位義士幾年之前已經去咗台灣

全部有相 有法律文件 白紙黑字都係證據 只係勇武派而家忍住手唔清算佢哋

所以你而家先會明 點解有和理非影大頭啲人反應會咁大

嗰啲人唔係熱狗 至少我一定唔係先 但係我親眼望住啲議員拆鐵馬

望住佢哋攞住支咪唔畀枱下面啲示威者講嘢

望住佢哋迫人除口罩 話如果唔係就一定係鬼

呢五年來 勇武嘅人真係有血有汗 不斷畀所謂自己人出賣 好多人都好傷心

4:43係陳玉娥？
雨傘出黎聲援黃絲
但轉個撚頭話CY太完美？

又係啲從未發過言嘅鬼acc

黑社會同普通市民既分別咪唔怕比人拉囉，以為自己好撚打得？
大家唔使驚佢地 成班肥仔排骨仔烏合之眾黎

都係個句啦：面對老黑，一人兩條索帶，口頭警告，公民拘捕

黑社會一個都不能多

班黑社會都驚啦下話
警察都夠膽打 你班黑社會陣間比人打死點算

如果佢哋向朵兇人. 亦可以馬上101A拘捕. 最緊要係錄低佢哋響朵果下.

安家費得幾舊水跟日車都有既錢結果要賠埋條命

我建議黑社會們帶家架餐保護自己好d 啦
而我所認識唔少習武之人, 純做gym大隻又有, 業餘拳手又有, mma選手又有, 腰帶拳王都有
都係612 71 個d 日子出現過
到時唔俾一般市民圍, 對住對格鬥家冇野係手都好難出到灣仔

抵死啦 諗返起真係好嬲
有咩可能逼人哋除口罩 佢對政府都冇咁惡

給我打，把他往死裡打

be water 聰明d

i know that feel
當年係旺角識左一班義士
係真係企第一排嗰啲
今次都唔多肯出黎 就算出黎都係和理非
睇得出佢哋心灰意冷
所以我之前先開po呼籲旺角嗰班人再次企出黎

對日本政府好惡

佢地收錢 我地冇錢收 我地唔怕同人打 唔怕俾人拉 會唔會佢地先係瓷器我地係缸瓦

我都好膽心，因為其實遊行示威並唔算犯法，唔知佢地會唔會因為突然唔想坐牢而後退。始終，佢地個心理關口係犯罪。

冇錯，自稱三合會成員已經係可逮捕罪行，用得101

第151章 《社團條例》 第20條

(2)任何人如屬三合會社團的成員，或以三合會社團成員身分行事，或自稱或聲稱是三合會社團的成員，或參加三合會社團的集會，或向三合會社團付款或給予援助，或為三合會社團的目的而付款或給予援助，或保管或控制或被發現管有屬於或關於三合會社團或三合會社團任何分支機構的任何簿冊、帳目、字據、成員名單、印章、旗幟或徽章，則不論該社團或該分支機構是否在香港成立，該人亦屬犯罪，一經循公訴程序定罪 —— (由1964年第36號第4條修訂；由1988年第30號第4條修訂)

(a)如屬首次就該項罪行被定罪，可處罰款$100,000及監禁3年；及

(b)如屬第二次或其後就該項罪行被定罪，可處罰款$250,000及監禁7年。 (由1987年第19號法律公告修訂)

好文必推
希望週日小心 對黑社會

畀佢哋企喺後面啦 魚蛋嗰十幾個最少都坐咗三年

而且林卓廷同張超雄事件之後 我睇示威者嘅風氣都係有可能會篤灰

至少議員嘅支持者係有可能咁做 計返條數 問心嘅 唔好做

到最後只係成為咗啲議員選舉嘅資本

和理排佢地既心理關口係犯法，而遊行示威喺香港係合法。

公民拘捕，不過中間混亂中，可能唔小心唔覺意意外地佢唔小心整親，大家都唔想

拘捕，順便幫佢爆蛋，痛到佢收皮

仲係當年咩? 今次如果佢打人，你估可是完整出返去?

一邊唱聖詩，一邊打9佢，然後再公民拘捕佢，喺狗未黎之前，喺佢耳邊大聲唱聖詩

請被捕人士食雞蛋？

利申警察叔叔，講緊食雞蛋補充蛋白質

點都好 有定心理準備 今次會勁好多
保護自己 保護身邊既人

和理非記得擋記者鏡頭，特別係cctvb，叫佢地唔好阻住勇武辨工，勇武然後一邊叫「冷靜D」，一邊爆佢地頭，

大家出手時記得講呢句
行駛101公民拘捕權

中間派做法，口頭警告，打9佢，再公民拘捕，話佢混亂中唔小心跌倒（學警犬）

今次我地連黑警都打，怕佢地？

無撚有錯

支持警犬以及黑狗絕育計劃

要個口一邊唱歌，隻手一邊打9佢地

一定拎刀你就仆街啦，忍左成個月老黑先出

人地拎刀^

今時唔同住日經過沙田一役，基本上大家都知果d比人打ge，係自作自受

721見

Release the innocent hk people and we will leave you alone

不要說推
試着說：

對準五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選
721見

推啊

再推

2014年10月3日

最心痛

唔係打人嗰個
亦都唔係比人打嗰個

而係需要幫手嘅時候
撓埋雙手嗰個

對黑社會要好好利用頭盔

記得張超雄 2014阻人衝立法會同做證人

刀佢敢插咩 插左要交人
有工具唔用等於無料到

其實真係好撚嬲 又有啲難過
為香港嘅未來 又要畀狗打 又要畀黑社會嚇 又要畀班藍絲吊
有時真係好撚心灰

西瓜乜乜 又出動

唔開post都要比P牌歧視
想搵人覆過咩就google啦

係佢 但係我而家唔敢講住 一講又畀人話係分化
有時我都攰 勇武派到底要包容佢哋包容到幾時
講大愛 其實真正做得到嘅係勇武義士 為咗大局 知你玩嘢都要忍住

一郁手,武勇果班就上啦
唔好怕,俾人打搵狗冇用嫁
還手自衛JA,唔好再白白俾人打

發夢夢見可以盡情打黑社會，唔打死佢地就得

交比差佬隨時捉埋你 放路邊踩就得

人夠多既話, 班老黑唔敢做野, 只怕落單
而家唔係佔中, 無乜街頭據點要守, 亦唔會阻人做生意, 班人渣無得用啲乜野光明正大道理搗亂
另外, 而家無大台亦無乜野目標比佢落手, 所以唔存在乜野死士暗殺斬人之類, 老黑亦唔會on9到出錢買起一個甚麼都不是既普通人
最極其量都係勢兇夾惡, 拳頭交, 呢類人只係欺善怕惡, 圍佢就OK, 佢見勢色唔對都會走
當然, 如果見到對方有架撐, 唔駛諗, 即閃
BE WATER BRO!

一定要有道德高點同法律高地先開波：

1.開cam
2.講101拘捕令(101一定要過一年既罪行)

影住佢打你
然後合力制服佢
至於制服完開遮遮住鏡頭做咩就自己醒水
最好用無相關部位捱一兩下(因為你無傷害用唔到101，普通襲擊罪唔過一年)

可用101條例一覽：

1. 212《侵害人身罪條例》 39條 襲擊致造成身體傷害(一定要醫生紙先有說服力) 可處監禁3年
2.第151章《社團條例》 第20(2)條 自稱或聲稱是三合會社團的成員，或參加三合會社團的集會可監禁3年
3.212《侵害人身罪條例》 29A 管有腐蝕性物品 可處監禁3年

歡迎補充

所以話政府真係冇撚腦 已經負民望 都仲要玩警黑一家呢招 五年前用過架喇呢招 只會激發更多人出嚟 屌你老母原來同年青人多溝通就係出老黑

721 見

中聯辨出錢維穩, 薑蓉棍妖黎黎去去都個幾招, 政府都管唔到

普通索帶真心無用, 黑警用啲索帶, 手指尾咁粗, 差唔多成舊水一條

睇番2014年
裝備上有咩進步左?
多左個口罩, 頭盔, 眼罩
全部都係防守用
冇左卡板 冇左棚枝
係咪要諗下除左守仲要咩呢?

大家一定要記住 我地進步同時進佢地都會進步 唔理和理非定勇武派都要做好安全措拖

利申：唔鼓勵任何人做任何法事嘅事

等班仆街以為我地好恰 屌你 打撚死班黑社會

由此可見西環都係冇撚腦

當時係我哋守，佢哋係攻
但今次Be Water,唔使死守，應該個效果會唔同

D廢中廢老都好驚
我地義士連警犬都敢打啦

還擊就是王道

推 對黑社會最重要惡過佢

【文宣綜合收發站】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

721維園見
Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣

黑社會真係無道德包伏
唔好打死就ok

遇到它黑，即刻執齊野做佢啊，仲講咁多，做到佢驚驚青青，老黑欺善怕惡架渣

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

成班爛仔爛佬
啲爛仔淨係崇拜武力，出於自衛，適當時候必須反抗

其實幾十萬人
真係死咗都搵唔到兇手

推，我無野講

夠膽咪過黎送頭咯
宜家對付胡椒警棍都未驚過
會驚你班柒頭皮?

致一班黑社會

今次運動如果又有人打人，請各位和理行使公民拘捕權制服，唔好企定定係到，如有需要盡量唔好出拳，但就算有我也不割庶

小心有人影住喎#:)#pig

推撚哂d 721 post 上嚟

少林十八銅人陣

問佢左手定右手

揀一隻

要比個訊息比佢地呢d係真血汗錢

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

咁即係送頭
人哋出豉油你出雞

告到你留案底坐監

開遮用黎做乜都唔知

遮鏡頭

咁就要大力啲揼實佢

又用黑社會

共狗無計可施

怕犯法既幫手開遮就得

Push

藤條教仔

最撚憎黑社會 成班垃圾 95搭8

成班中學都未撚畢業

網上昨日流傳一篇《一班AO的分享》文章，AO即政務官，內文表示，7.21會採用類似7.1升旗禮的部署，利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後佈防，以減少警民衝突風險，亦會視乎情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士，又指「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派衝擊，在遊行中途發起口角衝突，再由警察善後挽回民意。

法不責眾
就睇吓今次班黑社會眾，抑或上街嘅人多勢眾？

有啲嘢總要還嘅

一定要綁起倒掛示眾

打！往死裡打！

同差佬一樣做法
生擒制服黑社會
的埋佢一齊遊街

順便清理埋香港垃圾黑社會

加入黑社會 沒有好下場

嗰日落雨，有事記住開遮

公民毆打依家無人會驚黑社會 反正無人會可憐佢地

mon緊嘅黑社會 夠薑你就出黎 安家費可以收定先

有係wet porn?

有無

為民除害呀，黑社會嗱拿

而家比人溶咗啦
當年大動作啲都比人屌係鬼呀，而家成班人衝上去圍毆到你仆街呀

今次一定要還手！一定要還手！

黑社會好呀，咁撚大啖怨屈氣。真係有嘅，揾人擋住啲黑警，唔好畀佢哋救走啲同黨，同啲黑社會交流下。

玩完都無手尾跟，唔通叫黑社會上庭呀。

佢哋敢郁手，我哋就一湧而上打撚到佢哋仆街！

細個睇古惑仔覺得好型好想同佢地瘋狂玩遊戲

留名研究歷史

呢一日係我決定成為勇武派嘅一日
一世都唔會忘記

向老闆申請提早放工幫手 落到去即刻開波 發現之前幫手嗰間物資站俾人破壞左 個學生妹義工喺度喊

後來越來越多人同埋連地盤佬都幫手 打低班冚家剷

佢地嘅行動同神色同周圍嘅人好唔同
大家留意吓

睇返雨革真係和平好多

咪國安

14之後次次遊行都有 有機會搞掂佢

依個方法大家都要知

721見到黑社會 就打柒佢地 見到黑警 知點做啦

黑社會夠膽出黎，見一個打一個，專打要害

之前清開過post話係岩岩放出黎嘅黑社會

而家香港人差佬都敢打駛怕你黑社會

啲咩老黑死埋一邊啦
連全港最大既有牌爛仔都係咁打
會驚你班老黑？

小心

我地只有一個原因會輸 就係各有各散
人一少 咪話黑
求其一個藍絲呀伯都郁到你
所以一定要圍埋一齊

好多藍絲今次無上次咁多野講

唔係佢哋認同你，係佢哋真心驚咗我哋，話我哋好勇

中国人就係咁賤，和平佔中就恰你，郁手郁腳嚇到收晒聲

老嘅老，後生嘅正廢柴

又要咬手指喇

咁咪惡過佢地

兄妹有難，要幫拖

push

最記得果日班撚屌藍絲下午 衝去救援站打班學生
班學生喊住走去地鐵站

lm

記得上gear

有無人知嗰個仆街光頭周，依家死咗未？

大家小心

你掉轉哂 警察聽日係會幫示威者拎分

係

佢地全部為錢, 只要團結 見黑即打, 佢地好快散.

亂棍打死既
其實拉邊個

想打咪黎

雨傘推左好多和理非變成今日既勇武
和理非人數保護勇武
勇武就武力保護和理非

所以721大家都要出

我無野講
721

走果時小心落單

咁幫廢柴警犬捉埋黑社會囉。

大家照顧同行手足

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

仲可以買支藤條

打到仆街!

希望冇記者出黎阻住

仲浩南哥年代咩
老牌黑社會依家全部都係啲阿叔
呢d黑社會只係班等死既老狗

14年輸既債
19年要還!

各位小心，黑社會唯一一樣同警察唔同係，有機會出刀

比人打仲舉起手叫冷靜

千奇唔好打到佢地殘廢

Push，721 一齊去維園

推,睇多d以前d片

佢要同我地為敵嘅 真係唔好怪我地唔客氣

死左咁多條人命，我癲起上黎，連我自己都驚

啱 今次夠膽搞事一定要打撚到佢地仆街

對敵人留手
下次一樣收錢出黎打鳩你
點樣收佢皮就自己諗

一人一枝可樂。

你都ON撚9 黑警有槍添啦你唔講
出刀佢死得仲快

Tbb 都惡劣好多

仲以為班友好似4年前咁好恰

班友警察都打 仲會驚你班過氣老黑

打 ，開傘，散

今次應該無人會再咁和理非俾人搞，對面唔係狗可能仲放

仲有今次唔係佔中，係be water，唔需要硬踫硬

係呀所以佢真係出刀嘅話 我地唔會客氣我地只會愈黎愈勇武

仲係好深刻
佢老母班垃圾襯d大人返緊工恰鳩班學生
班廢老特登揀女仔衝埋去揸波非禮

[魔法師入] 有色有味遠攻蛋

ikea長遮

721港島見，保護同行人士。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

硬了

拳頭

唯一風險係
打完個黑社會，比人拉左話係休班警
點都唔好比人拉

還拖啦

推 721見

唔撚係講笑，當年就係呢班仆街打鳩我地 我地成堆學生唔識還拖，任人魚肉；五年了，今次我地一定要好好咁打撚醒佢地 重建香港!

收左安家費先好出
佢地班友連防暴都照打架

果時

記得當啲有貨車運架餐

佢地全部black bloc

小心誤中副車

Pish

今時唔同往日，身邊和理非開傘，之後就... ...最後用索帶綁住手

14年黑社會 挑釁 既係 和理非
今日黑社會 挑釁 既係 “暴徒”

14年政府出既招數，今日好多已失效，今次希望鄉黑都破解埋

最記得當年高登有巴打咁啱喺嗰個時候開post講當年清政府點樣引入義和拳，默許甚至叫部分清軍配合義和拳到處為非作歹去達到政治目的，最記得當時有好多人一邊睇一邊覺得垃圾賤種華人管治思維同手段真係百幾年嚟都冇分別，都係咁撚仆街陰濕，重要覺得諗埋呢啲屎橋好撚醒咁款

少林十八銅人

推721

721見
見到黑社會 千其唔好放假佢

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

真心
冇需要留手

千其唔好用索帶同封箱膠紙拘捕疑犯

大家一定要齊上齊落，不要落單

訓警局？ 打撚到佢地訓醫院呀

721 人人都是勇武派

往死裡打 打撚死佢地

我地人多 咩都唔怕

721維園

警察都斷指
黑社會比人打到殘廢都似

到時咪再叫班狗幫手

打

#721港島見

和理非一定俾人恰

當年和理非主導同有大台，而家無大台

班垃圾只係求財收錢做嘢
凶神惡煞只係面嗰浸
一有事咪又係第一個即閃

你估仲係2014嗰時 成班舉晒手任你舞呀?

發夢見黑社會會往死裡打

拎遮一人一棍打柒班搞事既人

未睇先推

警察都打啦，怕乜鳩打黑社會，佢地夠我地人多?

動員到黑社會一早叫左，都唔係777既兵。

我冇野講